如果你知有個男仔鍾意自己

你都鍾意佢
但你精神有問題 痴痴地線 唔想害咗人
你會點做？

嫁俾我

男人一定鹹濕乜都話唔緊要
但後尾又會攞你弱點或者唔自信食住你
甚至熱戀期過後唔尊重你

自己諗清楚
最愛你既人始終係屋企人
唔係呢啲無啦啦彈出黎既人

不過你性慾起都可以玩下既
後生仔拍下拖無乜嘢
認真拍拖既就唔好，你照顧好自己先

痴線都有人鐘意

...

我認同你嘅不過呢個唔關鹹唔鹹濕事
都係算把啦我 無咩嘢唔好害人又害咗自己

我都估唔到啲人食得咁偏

咩精神病？唔發就冇野？

人地正常人就唔好了 邊個會頂得順

唔發冇事 一發相處唔到

Gay?

以前冬天真係好凍
嗰個時候香港未有隧道
維多利亞港結冰嘅時候
啲人就會喺上面溜冰返工
依家應該冇機會再見到了

鍾意得你都係精神有問題架啦

天生一對冇問題

病發了？

On9

喱樣野邊個比到答案你

拒絕囉

吳夏榮男朋友慘被派白卡

咁姐係嫁定唔嫁

年中無休 收到手軟

年中牛唔少女

企係到就有得收